要還手 但都要識停 我地唔係黑警 唔會濫暴！

我地一路以嚟咁嬲，好大程度係關黑警濫用暴力事
所以，我地絕對唔可以同佢地同化！
我對大家有信心，相信自己人唔會亂嚟
總之，不主動攻擊，但一定自衛還手
制服到攻擊者就要停，否則我地會同我地最憎嘅警犬冇分別

推

自推10次

可以唔打死佢
但要縛起佢遊街示眾

未試過唔知反應會點
始終元朗白衫打人為我地帶嚟好好嘅彈藥
我地一做錯就嘥哂

推啊

我地唔係暴徒！

只自衛

不主動攻擊

不濫用武力

大家小心，帶定長遮擋太陽

還手都唔可以追入村，唔係條村有乜事都會入我哋數

係
同埋入村會比人話我地搞佢地
就算比人打都冇人(市民)同情

還手都要保持理性
唔係要打死人

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登